觀塘九龍灣一帶有咩宵夜好食

有時收工都十點幾 肚餓都唔知有咩食
有時餓過龍係apm買果個呀伯既炒河食
又貴又唔好食

m記

自己買啲肉俾佢炒[sosad唔係真係無味

牛頭角街市牛下合利打冷同小菜